讀finance ching一入

Master 想由management轉讀banking and finance 但數底差 係米會難讀到？